（返大陸讀吓書啦）林病：特赦有違法治

特赦沒有違反法治！
兩者可以並存！
所有文明國家元首都有特赦權！
年年考第一？讀屎片

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

警察亂打人都有違法治呀

樓主可唔可以講下邊條基本法講，文宣可以更有說服力

但習主席都行使過特赦權wor

反啦反啦
暗示習大大無法無天

咁明目張擔話上面無法治

只有政府先會違反法治，平民最多叫犯法

689搭飛機嗰單嘢呢 ?

林鄭批評中國違反法治

哎呀

快手到